# Теоретические вопросы

### 1. Опишите своими словами, что такое метод объекта
Это действия которые можно выполнять с объектом

### 2. Каким типом данных является значение свойства объекта?
String

### 3. Объект это ссылочный тип данных. Что означает это понятие?
Значения свойства объекта это ссылка на ячейку памяти где лежит ее значение.
При сравнивании двух разных объектов, но с одинаковыми значения, будет False,
так как сравниваются ссылки на эти значения.


